有冇人識brake 同呔？

架車買左冇耐 仲慢慢摸緊 尋日上左山走轉試下手感
發覺每次入灣前由120km+重brake 四條呔會響曬
然後成架車向前滑 有d似冇ABS lock呔咁 (冇著abs light)
完全收唔到
上手車主裝左套toyo proxes 4 all season
乾地入灣快少少都似想炒咁 濕地仲廢
咁應該係呔問題定abs?

好明顯係人嘅問題

條呔仲有無坑

咩款，有冇改你都冇講。

四呔響姐係你brake 冇問題，只係落大咗，最後四條呔s 冇曬摩擦力。

建議係換呔/or

不斷試個呔摩擦臨界點係邊，由重brake 到輕brake ,試到唔會推唯止/or

換架有abs 嘅車

仲有至少60%以上

講真，120衝到入灣前先重dup
你買乜呔都響架啦
玩壞左個abs或者abs救唔切你就咁拜拜
你真係以為abs萬能保平安呀？

Bmw non-m e90 all wheel drive 有abs
Tune左 引擎同排氣改左少少
其他全原裝

其實又唔算好大brake 應該仲有段距離先到abs kick in
但d tire已經鎖緊咁 所以唔知做乜撚野

咁上山揸快少少都正常姐下話 係驚既早少少brake都夠保平安啦

啲呔會鎖其實唔關個brake 有冇壞事，原因單純係冇曬摩擦力。但咩原因冇摩擦力，可能係路況，呔老化，避震，車重前後比，車頭尾高度都有影響，咁當然唔好brake 住嚟入彎啦，亦有可能abs 個system 有問題應該早d 開。建議去珠海落場跑下，試真部車性能，唔好一百%依賴abs，因為abs 未必會work。

不過都係個句啦，香港地少人多，路窄路爛，唔好揸咁快啦，撞到人內疚一世。

其實上山有可能會易咗鎖呔，因為架車減速快咗。希望你小心駕駛，唔好害人一世

外國撚
我上山就係試下有咩要改 改完落場
上山我都唔會話渣好快 始終未想死住

我果到冇人的 炒左最多自己飛落山

咁揸法..下世唔好啦

直接落場好過跑山
安全好多
巴打咩車？

E90

Okay, 咁你可以load 低車身，改硬少少避震，車重前後比可以改尾重10~15%。再提升下落brake 力度就會好好多

巴打幾大命

甩尾

你做少左啲野
灣前落迫
再啪低一粒,地板油
攞灣,扭深啲,再反軚
灣心回軚

好似係

Inline 6 NA ?

Twin turbo

check咗基本嘢先
brake fluid, brake line, pad, rotor
再睇睇呔壓 alignment 嗰啲
都係唔得就睇下換條呔 都係唔得就換pad
一步一步咁黎
335i?

邊條山路可以揸120

335i ? 每5萬miles 記住換water pump